扮黃都扮得似啲啦唔該

係app
好撚憎啲人話自己深黃
仲成日問人拎wechat
用5P字講蝗term
甚至話要遊行時間單機約你
開房
Cls

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

Push

要識黃就味係app識，出黎發夢識啦

發夢大家都要保護自己 好難

約開房？

雞先玩App

狗公單機問

Reported

光復香港
約未？

可能佢識一路屌西一路光復香港 幫下手比佢屌啦 法術黎

不了

呢個係咩法術 好高深

如果我會嗌口號呢？

有咩用？

最多去埋人鏈

嗰啲咪就係嗌一兩句口號
屌下狗
然後閪咁約你1月1號下晝
笑死

真係諗住拖下拖下拖走人

無腦，緊係約夜晚
話光復完香港好攰
比我揸下波得唔得

呢啲係聰明小小嘅
你肯定周圍咁食女

Btw我同你個名可以變成一個句子

我中上男神

幾靚

所以講都唔使講？